誰人又相信 過三爆四這膚淺對白(77)

呀可愛係咪好中意Wendy?

改返做可愛與狗不得進入咪幾好

可愛5是瓜左？

red velvet Wendy

真係唔明 4.1

靚仔過陳冠希 你問我答

-.-5色韓狗野

你樓上個名

讀半神科，但係自己好撚蠢
個個爆4
我連3都過唔到，覺得自己係零

\|/

poly五寶?

差唔多啦
可以當係

大部分專科嘅話gpa唔重要啦

係專科
但係都要爭飯碗...
何況大家gpa都好高，
得我一個好低

想quit u 了法國後門jj不配讀書

情像雨點

走咗去咩科？

EE

=.=

依加現眼報緊
聽日交assignment 但係乜柒都唔識做

我聽日交gp project啲gpmate啲英文仲勁能過牙龍

傻系讀唔到就quit u啦

廢青死撚曬

渣ga

>3.5 就滿足了

你不可愛

小靖比你們更可愛

屌你老母潛龍

出黎打柒我啦

傻鳩

潛龍

英文呢啲野好死架姐

駁5刀

【百無一用是泛民】
政治是妥協的藝術，但泛民主派永遠只會在對共產黨的時候懂妥協的藝術。

選完了，塵埃落定了，很多本不想說出口的事，也不得不說了。在十一月初，我們已經主動聯絡過李卓人的競選團隊，希望尋求合作的空間。以下是我們列出的條件：

1. 代表工黨為以往污衊抗爭者的言行公開道歉
2. 以實際行動支援初一義士
3. 開除以往對抗爭者動粗的成員或義工

而直到投票當日，我們都沒有收到任何答覆。到選完了，大敗了，馮李二人加起來都不及建制票多了，李生終於想起有本土派了。

太遲了。

在選舉期間，我們受到過很多指責，指我們「搞分化」、「益左建制派」、「唔投更加冇改變」等等論調不絕於耳。老實講，我們很失望。

在本土派曙光初現之時，我們就已經有一個基本共識：泛民的大局，不是我們的大局。在泛民主派並沒有為他們以往的過錯作出真正反省的情況之下，在他們沒有任何實際行動贖罪之前的前提之上，作為獨派無條件為其加持的話，你可還有顏面面對現在還在鐵窗之內的義士們？你可有顏面面對當年在金鐘被打得頭破血流，回身卻被大台上的工黨糾察指斥係「鬼」的前線抗爭者？當他們重獲自由的時候，你要怎麼向他們解釋，這些在當年污衊義士的人渣們，這些由在現在還欠義士們一句道歉的政棍們，為甚麼還可以得到你的一票支持，繼續每月逗九萬八？就為了泛民主派可以繼續尸位素餐的「大局」？

在今次投票中投了李卓人的九萬三千人，你們愧對義士，你們對不起他們為你流過的血。

如果泛民主派有哪怕一丁點的誠意，他們的政綱當中就不會隻字不提本土派；如果泛民主派有哪怕一丁點的和解念頭，他們就不會對我們的訴求充耳不聞。一個參選人去選區議會，都尚且要提一下如何為居民謀福祉。一個立法會候選人，喊句「背水一戰」、「守護未來」就想要選民無條件投票了：在過去我們的勇士在前線背水一戰的時候，是工黨的糾察在我們背後捅刀；我們的未來願景是香港民族的真正獨立，你李卓人有意慾守護嗎？所謂聆聽本土派聲音，說到底就只是「有事鍾無艷，無事夏迎春」。

再一次強調，含淚票投李卓人的，都是在自貶身價，你們全部都愧對抗爭者。補選焦土，罪不在本土派，而在泛民，如同我們選前就已經說過的，選擇焦土的不是我們，是泛民主派自己。他們甘冒敗選的風險都拒絕向本土派讓出一絲誠意，在共產黨面前，妥協卻像呼吸一樣自然。

選前，我們尊重選民的選擇；選後，我們要求大家檢討一下自己。你們都必須反思，你的行動本身為其他行動者帶來了多少傷害。到底你的信念夠不夠堅強，還是只要再來一句空洞無物的口號，你們便又會像一具扯線公仔一樣跟著起舞。

今後，非建制派合作的門戶依然會打開，但今非昔比，泛民想要本土票，你們得先拿出實際可見的誠意，置於艷陽底下。我們獨派可不像泛民主派的選民一樣好騙，也不像金魚一樣記憶只有十五秒。你們有歷史包袱，我們也有，身陷囹圄的義士們在注視著我們，我們拒絕做出對不起他們的選擇。

廢青垃撚圾

笑撚死本英雄

縮頭烏龜潛龍
比本英雄撚返轉頭

人心思變，非建制派只會分成兩批：

第一批：嘗試回應新時代的訴求，但得失保守派

第二批：固守保守派選票和路線，變成末日教派，認為外面的所有人(包括泛民內部較進步的派系)都是共產黨的棋子，得失所有人來固守自己的基本盤

這兩條路都只能在 #比例代表制 取勝，而在兩軍對陣型的時間，都會被敵方壓倒。

結論是：非建制派「代表絕大多數人民」的前設，已隨著時間過去而瓦解。最進步的那班，被DQ；剩下來的非建制保守派，會慢慢變成得返1/3，甚至1/4，變得對政局不再重要 (見圖)。變成僅能出糧的旁觀者。

其實現在泛民的癲狂，只是在四處問：我個黃金64比呢？我個黃金64比呢？在發癲地找尋一樣自己早已失去的東西，不接受自己已經掉失它了。

其實隨著時間過去，這是遲早來臨的，只是泛民自己以前因為忌妒、爭位、睇唔起人，令這個過程加速來臨而已。

香港獨立

死肥西？

吾系金牙

禾中2打5p字牙^^
吹牙^^

有班人仍然係諗住「只要搵到年青人去拉票，就拉到年青人票架啦；只要搵一兩個本土派人物去拉票，就會拉到本土票架喇﹗」所以選後就有人話明明都搵左黃之鋒佢地去盡力拉票架啦，點解後生仔都唔出來投票呢﹖一係就話如果黃埔西鄺議員肯落力幫手就唔會咁諸如此類。

以上諗法明顯同現實有好大落差。佢地仍然唔明白，後生仔唔係好似一般泛民支持者咁，邊個代表人物出來話大家一齊投邊個就會一齊投。本土派分得好散，的確係一盤散沙，係有好多政治KOL，但冇一個KOL可以概括得晒呢班人，毓民同陳雲都唔得，佢地自己都分左家而且影響力愈來愈細。而更重要既係，本土派KOL充其量只係本土派選民既「傳聲筒」，而唔係「領軍者」。你可以透過部份本土派KOL去理解本土派的想法，但唔好諗住叫班KOL幫你改變本土派既想法。呢班KOL只係因為較掌握本土派民情而成為KOL，代本土派講出心聲，但如果佢地無緣無故「泛民化」，就會立即喪失KOL的地位。即係退一萬步來講，就算你唔知點樣收買到盧斯達同仇思達來幫李卓人站台都好（咁佢地兩個絕對唔可能咁做啦），下場只會係雙達站台後就被本土派群眾屌死，而唔係李卓人多左堆本土票架。

所以唔駛再諗住搵邊個「本土派代表」傾，冇用架。一兩個人物站台講兩三句廉價拉票說話，亦都一早冇用。如果要爭取本土派民心，你只能夠從主張上、理念上、行為上改變去爭取。即係你一日唔正視本土派重視的議題，兩派人就一日都唔會有改善的空間。咁當然，更簡單的做法就係：「屌﹗你班本土派咁麻煩架﹗咁一於繼續屌票算啦﹗」XD

日日朝9晚7咁摺拉把為咗咩

屌完篇文改完又改都唔啱心水 重練是否更好

聽聞會然電機寶寶破咗處

天港薈然ha宝屎眼俾人開發左

呢集好撚好笑

為左唔好俾人踢出校

今個sem冇摺過^^

你勁嘛

一日温十粒鐘書都温唔晒
N賊好波

不願面對

😅

小靖是很寂寞

收皮啦港獨廢青

潛龍你條傻鳩開黎見本英雄未

體諒下靖靖
讀書讀到痴撚左

傻閪港獨廢青

本英雄最睇唔起傻鳩廢青

天港會然卷9俾人千人斬咗

做晒group project，你問我答

我不開心

很可愛了

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

港獨廢青

可愛係弱智仔

十連

痴左線

係

冇痴右線？

人在遠方 蟬沒有和唱

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔好幫襯黑店ruby tuesday

痴左中

不可愛了

點解巴黎係浪漫嘅城市？

IT🐶

stat 請代考
$2000有冇人做

但係一定要A-range

"it" is good

Me

屌文屌到個頭就爆 完sem未啊屌

牙齋
牙天

冇人理你呀港獨廢青

好過五毛狗

我只係個失敗主義者
唔係五毛狗

要港獨得一個可能
就係吾城核子系學生合作研發核彈

同禾地合作研發生化武器刀ok

幫我科stat 攞A先

攞唔到要比返4000我

一陣比人捉咪大獲
不了

校園台傻人發現名單:
可愛
靖靖
Audit籽

仲有黃敏之

死返感情台啦

我是最可愛的

收皮啦 港獨廢青

處女不可愛了

可愛=on9

小靖也很可愛

又等政府班飯筒有野做
又可以睇下有無交足稅

唔好幫襯黑店ruby tuesday

The bed's getting cold and you're not here
The future that we hold is so unclear

終於收工😭

等緊譚籽拎返屋企吃

我tg:
crrto
crrtobackup

。

樓主邊間教會

我都想知

系牙

智力問題

點先可以defer

lm

廢極都係3.3

g持

自己知就好

圖已cap

真係永久退出連登 99999999
第二日重返 0.1
歡迎投注

過主啦傻閪
咁撚厚臉皮

即日重返0.0000001

好耐冇食過😂幾辣

出mock paper出到好攰😑

😪

小= =我渣渣

唔po死全家

求其考都有C啦=.=

唔係我勁 係你問題

tg我：
crrto
crrtobackup

小靖很可愛

18碎可愛處女

人生冇22

好想r ching幫我補習

同求

sem議員

唔洗考試？

考試5計

咁都叫完sem

人生無22了

人生無22

考埋試再完多次

多數數學好嘅都係毒撚
唔代表多數毒撚數學好
又毒又數學差是否人生已完

entering university is a mk behavior

人在遠方 蟬沒有和唱

呀!!!

呀

完sem就可以開始discrete math

利申又毒數學又差

me too

又柒又窮又樣衰又毒又廢
唔死都冇撚用

X3

X4
同emath班人上堂先知自己係垃圾

你地幾多科final

-.-?
利申英文2

emath b5好高 4+2低好多 班人core同m1 2一定好勁

4

九成九都係m2
屌上次個quiz2個mode係100分
我88

6

diu女la
讀C is foring the week

讀C is for it9

好想溫書
但訓完8個鐘 唔知點解都好眼訓
讀書又冇曬上年嗰種衝勁

正式宣佈analysis狗都唔讀

幾多分滿分

100...

cls

我仲賤過狗

讀緊？

自學緊

唔敢讀 自己得閒j下算

2 但係22號先完SEM

睇得明已經難
寫proof出黎仲難

一定爛grade

讀數讀咁耐未試過卡咁耐關

決定聽日8半起身做全日數

有數字出現的數科已經好能幸福
唔敢想像成份卷一個數字都冇的感覺

寧願讀stat

準QFRM龍哥

冇數字嘅stat都可以好難

好撚抽象
搵個example都冇

係架都
但至少都有d數字

好撚懷疑數係咪比正常人讀
定係得真正天才先讀到

有數字數科=engine, physics

Also finance

stat易少少
analysis有時連visualization都未必做到

agger
但係好撚想讀數
睇得明個種成功感好正

係咪generalization註定好難visualize

其實依d科都係玩Sub數多
冇左math個種拼圖砌數feel

要思考個種先係math
你講個種係computation

今晚陪個fd去拎卷,順手sit下堂math,你老味男女差唔多1:1

d女令吾令

engine/physics其實都要思考
但兩邊諗既野真係唔同
唉好難解釋

假架d奶
樓豬質素黎

btw mean好似六十幾,我同另一個冇讀既fd係咁係排隊等拎卷個陣話佢得98我得96唔想做人
d人o撚晒望住我地

physics又係難到仆街

望5到樣

Thermodynamics

屌你老母學霸

通常唔靚

貢能寸==

識玩一定講返句 唉拎得98分 早知認真少少做拎埋嗰兩分佢

好憎physics

4B可唔可以帶我入智華
想見識下港大仔嘅生活

順便扑野？

2個鐘打左700行code
卷b (感到有點skr🤙🏻

毒能唔敢入chi wah

on9

mechanics幾好玩。。。
我c+都係mechanics拉出黎
電個part 0哂分

個個native English speaker
英文都唔識多個點溝通

成日比人屌打……

電個科SD 二十幾分
maximum=99
cls

同佢地講日文扮日本人
迫佢地講日文

唔入智華刀卜野GA LA= =

我個fd英文4又係日日咁樣叫春

讀個cc已經知大把勁人
有時諗下自己有幾撚廢

讀hku?

我個fd英文2又係日日咁樣叫春

55
同靖狗同科

唔識日文
就算日本人佢地都講英文

人地上lecture係會主動舉手答問題問問題……

英文3 present比人屌打應該都算係正常

lv4 hku又真係唔夠做

我上堂等落堂

唔睇動畫人生有咩樂趣

救命好毒呀

cu夠係la
大英d人英文超勁
就算係sci fac既人都好fluent
口音又好聽

我鍵到國一定要將日本動畫加入必修課程到

大英係咪又係有星就有得exempt?

環境好影響英文程度
問心平時撚會用英文溝通

Present多幾次就慣
雖然都係俾人屌打 但起碼唔會心跳加速

平時諗野都唔會用英文諗

agger
用中文諗野再變英文會好怪

係
但好似都要讀難d既大英course

我其實又冇話好緊張
反正預左d人鳩hea唔會認真聽

2字頭 4字頭

英文廢＝冇自信

我地lv5個d 1字頭好似要學poem

人又唔識
書又讀得渣
好撚自卑
興趣又冇
目標又冇

興趣=政治

自問半桶水
邊夠學苑班人噉有學識

你下年慢慢入^^

冇一個soc岩我挽

動物soc?

學苑班人睇落mk
但政治野都識唔少

入得soc個d全部勁人
入去比人屌打咩

條友唔睇動畫既毒撚黎

唔好動物

巴士嫂

全部都係yr3 yr4

我含大仔--

講出黎自己唔笑人地都笑啦

鐵膠巴膠soc

巴士=gbus--

吊那星我英文lv2係hku就好似一粒星甘咁光亮.奪目.

soc一係文化
一係運動
一係藝術

但你又屈到人機wo...
依下幾型幾skr

搞返個交通工具膠soc

牙龍打少d丁la,我上面係話扮96分,唔係我考96分

吊你以為你個fd冇讀都9x
原來吹水嚇9人

見過有尼類人
不過好難係hku見到
通常出面有圈子

讀u讀到自卑

讀尼托柒咩

你讀我果科應該會變到好有自信

英文廢
冇自信
冇錢
冇人脈
四樣中曬

好波

ust 多毒能所以有自信

我英文lv1喺太空俾人吊打^^

不過已經習慣了

牙布去咗邊

食屎狗仲係飲食台

我知道喔

喔你老母
港獨廢青覺得自己好qq?

廢青唔敢見本英雄

讀左咁能多年我都剩系試過1次😂
Mean 61 SD 16 Max 99

早

你很可愛

d留言好mean

Wa

BBB

唔退死全家

退出連登5分鐘 有冇人輓留

亦都試過考final
Mean 6x SD 20 Min 2
😂😂😂✌🏻
就系2023

系喎你5系ust
總之試過拎2分😂

上下水
唔知有咩講
繼續潛水
btw：
當讀書等東西成為責任嘅時候會好GG

洗厠所

R清頭兩年係咪掛住cow女唔讀書

冇😂果陣真毒能
不過d時間用左泥練田徑-.-

你走啦
我唔想搞大佢

窮撚黎講讀書真係責任黎

Degree->master->咬老綜

唉屌返去沖完個涼仲要返工

諗起讀完4年毒撚科再要讀兩年master就

由year 1 sem1第二個禮拜想quit
而家都係

Study break仲有一份功課要交😂

係天一剪左個靚頭 @電機狗

me=2

EE is good

覆又溫唔到書
唔覆又......
唉

屌你老母

我立即屌你老母
屌埋電機狗老母

愛你虫虫
無屌我

r清我想reg科2字頭既stat
大概係讀maximum likelihood estimation
想問難唔難

早知一開波hea讀算
而家讀到停唔到

興趣: 温書

ft讀一年姐 到時我地一齊去HKU cow女

小心阿嫂

Stat inference？😱
唔好yr1讀呀

幾時擺酒

STAT2102 Basic Statistical Concepts and Methods II
This course offers basic concepts of statistics. Topics include elementary probability, Bayes theorem, random variables, distribution and density functions, discrete and continuous distributions, sampling distributions, and elementary concepts of estimation and hypothesis testing.
見pastpaper佢有問mle

如果剩係mle就都ok既
都係背做法

Wow咁ok啦
去馬👍🏻
唔明叫我😂

巧

dllm TSE點搵工 =.=

之前無人first hon所以先無人入mtr
可能你有first hon會入到

點會冇人入。。識人做緊😂😂

有無uncle介紹
做契仔ok?

未grad已經做緊 牛唔牛逼

有點skr😂😂
Ho ball
Grad左入nasa

係咪爆左4

尖東站
搵果個早呀肥仔就得

包你做埋經理

毒撚剪頭可以點靚法😂😂😂

我都想要uncle

邊間 自拍嚟cc先

用兩個moon打code真係好爽

用你條女張相交換

個間60蚊速剪
個logo有d似starbucks個間

g

今日搭巴士

城巴同龍運都去機場
但分兩條隊
本英雄排城巴

有個廢老排龍運
龍運兩架車去機場唔上
因為要企

到城巴黎果陣
就借d意
慢慢好似隻蟹咁
打橫慢慢行
插入條隊打尖

即時比本英雄
拍佢博頭屌染佢
佢仲要殺熟狗頭咁
笑住叫本英雄行先

本英雄最鐘意面斥
對無恥既廢物
惡少陣都當你傻仔

唔好幫襯黑店ruby tuesday

我有

家陣有相好勁咩🌚

有佢同電機啲閃卡算唔算勁

等緊佢地擺酒咋

不斷洗曬啲錢去買車zzz

open ball B with radius r is defined as B(x,r)={y|d(x,y)<r}

傻系😂

on9 math with no number

牙煎好高汁

a set U which is a subset of R^n is open if for all x in U there exists epsilon >0 such that B(x, epsilon) is a subset of U

煎你老母

the euclidean distance in n dimension is defined as d(x,y) := sqrt(sum from i =1 to n of ((xi - yi)^2)

尼個已經算係最易明的definition

if a subset S of R^n is closed and bounded, then S is compact.

a set U in a metric space (X,d) is compact means for every open cover of U there exist a finite subcover of U.

ok

(0,1) is not compact because consider K= ({1/n}for n=2 to inf,1)
infinite amount of K cover (0,1) but finite amount of them can not.

收皮啦
男人老狗扮可愛😂
傻鳩

含撚啦走住黎屌
幾時退出呀屌你老母閪

男人老狗叫自己可愛
九成九係死gay佬

@羅蘭嵐

化工ching是很可愛的

可愛！！

可愛係形容狗用

例如電機狗

又例如傻閪鐵狗巴狗

ho ball

屌你日日溫書都係得B+

晒時間晒心機,下個sem都係打返機算

例如傻閪鐵膠

全F系點做刀😂😂😂

俾牙 有矛做過庇護工場煙腸😂👍

看圖簡評系列 — 《本土前，本土後都無用，泛民只係緣木求魚》

入正文前，我必須講一樣嘢：
「本土派已死。」
呢幾日，都算「本土派」呢個名，係呢年幾曝光得最多嘅一段時間，多到我以為本土派真係一個組識，但其實大家都知，由青政俾DQ，到梁天琦入獄，再到陳浩天俾打壓，基本上「本土派」係再無「組織」可言
敗選之後，泛民個態度都係保持「我地有問題」，然後「我地要同本土派合作溝通」，但最後係「我覺得啲本土派唔幫/白票，係敗選主因」，到最後我地係了解唔到，今次敗選泛民覺得自己有乜問題。
其中余若薇更加公開點名，鄺葆賢如果落力拉票，李卓人應該贏，但事實係鄺葆賢同黃埔居民，係有幫李卓人全力拉票，但我認為余若薇真正唔滿意，係佢無向本土派拉票，甚至拉返游蕙禎黎拉票，當然呢個係我嘅推測，但係李卓人係佢嘅蘋果日報訪問中，有段：
『「然後大家（本土派和民主派）有個分工」，他更希望本土派能在2019年區選派人參戰，「（民主派同本土派）喺地區議題一齊打」，但前題是本土派要接受合作。』
係一個私人群組中，我對乜嘢叫合作咁解釋：
「正常咁講，要同人合作，最少要會面交流，尋求共識，了解分歧，建立互信，達成諒解，雙方再係自己陣容，得到多數支持，或俾人時間消化合作消息，再決定細節，先叫做有合作基礎。」
都係老調重彈，由一六年新東補選，到初一事件，再到青政被DQ，然後「政治犯」一事，甚至大大小小遊行集會前，甚至DQ6嘅補選，溝通合作機會大把，大把問題係泛民有無諗過？
無，由上兩次補選，民主動力都將本土派排除在外，連邀請都無，甚至香港民族陣線透露，係十一月中主動以三個條件，聯絡李卓人願意合作，但有無回音？無。所謂搵過本土派，就係對想合作嘅傳訊息就算，對唔想合作嘅已讀不回，咁樣叫有心合作咩？而我解釋嘅合作，只係好基本嘅嘢，但呢班資深政客都做唔到。
不過正如我所講：「本土派已死」。呢個係壞事，但唔係最壞，因為「本土未死」，用鄺葆賢一句嘅hashtag #本土係思潮唔係實體無phonebook ，本土係一種意識，一種政治傾向，當時梁天琦出選就確立「三分天下」係建制，泛民之外，多左一個主張傾向，而唔係多左個組織。
又或者咁講，泛民想好似以前咁，搵「代表」去傾，拉攏代表去all in自己，如果兩年前都「還可以」，因為都仲有政治組識，或者有代表人物，但今日呢？用我嘅對話黎講：
「如果係兩年前，或者可以以咁嘅方式，搵到「本土派」合作，但係到今日係「政壇」或「民意領袖」，可以代表「本土派」呢？
依家搵邊個，都無可能代表到本土派。」
依家講本土派，唔係指組織或領袖，唔係講有意見領袖，而係講「一班共同擁有本土主體意識嘅民眾」老實講，乜嘢叫「本土主體意識」，每個人都有一個睇法，一套原則，一條底線，記住係「以個人計」，唔係以「組織為單位」
當泛民理解唔到呢點，佢地做乜都會無效果，就算同有志重整本土嘅人，我都會咁講 —
依家掛本土派上身，唔會有著數，反而係負累，因為大家會將把尺度得更緊，更仔細，亦唔會因應你講自己係本土派，就會覺得你本土，而係根據你嘅言論，行為，同其他政治勢力互動，背景歴史，甚至親身接觸，去評估「你」係咪本土，「你」係咪可信。
所以泛民要搵「本土派」合作？「幫」本土進入立法會擁有發聲？甚至最後想搵人去「頂左本土派個牌頭」，當立法會變得可有可無，甚至呢個禍根係泛民種下，係呢方面點建立互信呢？
其實連黃之鋒都要出文戴頭盔，去澄清自決派都唔會拎到本土支持，可以證明泛民到今日，都未曾理解過「本土為何物」，仲以為後生就等於本土，就證明四年黎，泛民固步自封個程度，真係令人驚訝。
所以講到咁大，又議席又發聲，又要合作，真係不如學下馮檢基，佢同本土各派交流完，最少學識點令安撫本土民眾情緒，佢係訪問到講左一樣嘢：「同商界合作，幫義士謀生計」做唔做到未知，但佢最少摸到一個本土在意嘅位。
所以到今日我都講，泛民做嘅嘢，已經錯過晒最好時機，依家做就一定更大代價同妥協，要明白 —
本土派無議席咁耐，都咁過日子，但泛民呢？

齋主

你5會破到

份卷要低過2分😑

唔計

😂😂😂

有冇人想同霞b扑嘢

有dd想死🚬

唔同on9仔扑

準備defer幾多年😂👍

人生冇22了

人獸交

操左半日數
好似冇咩進步。。。

因為你不可愛

你剛才幹我娘親 你知道嗎

你不要再扮可愛了

又想喊點算。。。。

讀N賊讀到自我都無左
好似人生淨係得讀書

靖狗好波
隻狗唔屌唔得

讀書=人生

知就好啦
屌你老母

點解男人老狗會成日話自己可愛

精神病人

重點係冇圖

唔想睇男人

九成個樣都似maxwell囝

力狗

係毒步就好啦

六常

六常j出血
敏力好樣衰

小馬bb

可愛

張六常算唔算連登中上樣?

龍巴先算係

我覺得張六常靚仔過龍巴……

10

你係咪日日都search龍巴真名

幾時退出

原來你有見到個message

個日好忙 廢事覆

想同龍巴瘋狂玩Scrabble

crrto

紅葉最靚仔

尋日凌晨係咪有人tg你

狗公露出本性

冇人會理你啊
死狗公

話說隻狗公成日夜晚唔知做乜
唔洗上堂就晏晝三點先起身

退出啦

我有時都係

你不可愛了

你們認不認識會員 A0傳教士

冇人想你啊
狗公

唔係

想睇offer
direct me

又話貼bam圖
幾時貼啊

tg: crrto

天降橫財

想睇

😂😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

你咪有roommate囉
返去慢慢同佢玩啦 最好永遠退出

話說聽日去睇老師行禮
諗住恤衫出面著件過頭笠冷衫+條頸巾o5ok

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

我中學呀蛇天氣凍果陣日日咁著🤙🏻🤙🏻

可愛係hall plastic?
知唔知邊間書院

冇人想知呀屌你老母閪

我絲打

你夠系

收工la😑

585直跳588

唔係 係佢出面同居嗰條女♀

佢自己放自己間屋租
跟住同個絲打一齊住

唉屌幾時考完final牙

屌
Mk仔

😓😓

死mk不意外

你真係信啊
蠢到冇人有

好似歌詞？

😡

...

pure仲同絲打住

R青是咪補習嗰陣成日同啲學生妹扑嘢

嘉靖去左邊
依個post太多mk仔

小靖是最可愛的

我唔係

三百兩

呢個真

。。。
你係異類

本post兩大mk

個絲打好勇敢
比著我一定唔夠膽

點解會夠膽同狗公一齊住

呢個post好能多mk
我毒能都係摺埋一邊算

洗唔洗我爆你地址

大角咀

咁就退出啦

[
你講過咩

又話po bam圖

牙龍你背影好好丁
上次tg見到你icon 射到成地都係

po bam圖先啦屌你

屌上次唔記得del
唔好po上黎

屌你老母mk仔

牙寶（可愛）

電寶

霞寶（可愛絲打）

大

同

新

村

你問候我娘親我更加要爆

歡迎各位夜晚去附近m記/7仔捕隻on9仔

係咁講粗口仲可愛

呢到好多mk仔
唉我都係退隱先

😂superme mk jai
Siu4

唉 抖埋今晚聽日開始做proj

x2

同呢到無人想理你一樣 無人想理on9

好撚大壓力呀好撚多嘢想買呀要破產啦屌你老母

+1
想買Switch 想買PS4 想換nb 但冇錢

唔踩板係咁追十篇係咩心態

想玩rdr2

香港邊有地方踩喎
讀掂書先啦

其實無乜追 見啱先買
上次喺日本見到件cat in the hood都忍左手

看圖簡評系列–《鍾國斌示範親中投機派嘅鼠目寸光》

上圖：前日提出私人議案，幫二十三條開路

上圖：昨日立即表示香港唔可以成為普通中國城市

其實有腦嘅人，都會知美國國會，同川普係兩個路線咁行，川普以經貿做重點，國會就以人權問題，所以林鄭不斷講港美係貿易順差都無用，因為今次人地國會係講「中國無遵守一國兩制，質疑香港自治地位」

而林鄭或者建制，可以講明知問題係邊，但佢地做唔到，因為美國國會講緊嘅係：「以西方民主標準」，因為當年西方認為，香港「回歸」後，係保持西方價價觀同處事，中國唔會干預香港內部政治，但事實係點？大家心知肚明。

最自毀長城嘅，就好似鍾國斌咁嘅人，短視同利慾薰心，明明寧願乜都唔做，咁最少無咁多把柄俾人，以為主動賣港討好中國，會有更多著數，無乜大不了，點知大禍臨頭不自知，到左先識驚。
最重要係「中國以國家安全打壓民眾」，已經成為國際風向，鍾國斌之流依然無感，仲主動提案，要知道決定廿三條點解釋嘅人叫人大。

當鍾國斌大聲呼叫，要港府去美國解釋，咁不如解釋下：

「八三一點樣確保港人選特首嘅選舉權同被選權？」

「點解人大可以決定香港議員資格？」

「馬凱因咩事無得續證兼來港？」

「點解要將民選機構(市政局)刪除，去打壓其他政黨？」

「中英聯合聲明係咪同中國外交部咁講已經成為歴史文件？」

「解釋香港公司同被制裁國家貿易？」

「點確保香港進口高科技產品，唔會流入中國？」

解釋唔到嘅話，或者呢啲係「中國內部事務」，别國不應干涉，咁即係同「普通中國城市」無分別，咁點區分中國同香港？點解仲要賦於香港同中國有别嘅特殊地位？係各大國際組織視為獨立成員？俾香港有特殊待遇？

連親共，賣港會有乜後果都無諗，依家先識驚有乜用呢。

齋主d文幾高質
雖然好少人睇

A detective has interviewed four witnesses to a crime.
From the stories of the witnesses the detective has concluded
that if the butler is telling the truth then so is the
cook; the cook and the gardener cannot both be telling the
truth; the gardener and the handyman are not both lying;
and if the handyman is telling the truth then the cook is
lying. For each of the four witnesses, can the detective determine
whether that person is telling the truth or lying?
Explain your reasoning.

齊主 who

以前小學挽過
係咪assume其中一個人講嘅嘢岩
如果有contradiction即係錯

無妄齋
Edward Tang

係咪要畫truth table做

yes

logic game

認識可愛

喜歡的人：可愛的小朋友、可愛的姐姐、Red Velvet（特別是Wendy）
喜歡的動物：可愛的小狗（特別是Muffin）
喜歡做的事：聽流行音樂、看波子、看書、看劇
喜歡的食物：芒果新地、專心藥
最喜愛的顏色：粉紅色
討厭的東西：上學、考試、多人的感覺

食左藥都可以C
係得嘅

專心藥 -> all F

裸考都B啦

btw專心藥真係幫到手

其實係咪咩安非他命
好似長期食會損害神經系統
唔怪得隻狗公咁弱智

the Cartesian product A × B is the set of all ordered pairs (a, b) where a ∈ A and b ∈ B

本身聰明咪有用
蠢人食咪變專心嘅蠢人

meshgrid

之前有諗過食黎背生字

useless

最多爛龜 唔洗搵命搏

【記憶力】人類最擅長遺忘? 點樣增加長期記憶?

plot surface會用
x = linspace(x1, x2, n)
y = linspace(y1, y2, n)
[xx, yy] = meshgrid(x, y)

matlab

讀c不嬲都useless

英文2多次會做靖狗師妹

記野好差
依家連記d math formula都成日記錯

stat is useful

打少d飛機啦

禾明明系純·真毒

Ritalin、Modafinil、Armodafinil

Unproductive

唔想做人了

Day1

戒到22號考完試先連打5次

5能京--

起身返Poly食個Joe Chan飲杯齋啡
再封摺lib 牛唔牛逼 666

破戒幫+靖慶祝生日咁好😂👍🏻

小靖很開心

生日快樂

Skr skr pound pound 🤙🏻🚬

請訂閱T series

乂5想溫c。﹏

差八萬幾sub

bitch lasagna

4宝

唔好幫襯EEE

aggre

食人？報左警

你可不可以tg可愛
tg: crrto

尷。。。唔報右？

😑

個標題真係好教會feel
改做過4爆3仲岩音

之前佢地fb直播扑野

教主b

樓豬

廢青？

樓主改詞實力爭我一到兩個馬位.

有科印左成堆碌屎
教就教左50
考就講埋邊題考咩
真係牛b死了

教主b沒有留指甲是因為有恆常的性行為解決性慾嗎？

EEE 666

有留指甲先代表有

若這一束吊燈傾射下來
或者我已不會溫final

2004轉左kc教高汁左好多

若這一刻4b嚴重痴呆
根本不需要考試

唔好幫襯為霞尚滿天

作首歌同你示愛刀俾你鬧--

5想人幫襯你=關心

利申 日日剪，唔似你

唔好幫襯CENG3220

頭搖又甩頭髮 做數境界 不想爆4只想過3好撚難

利申 教主B門徒

😯

不想過3.7 只想過3.5

染左 大家5好推

我沒有做數final不配有憾事🚬

屋企小教主

有提過下
即係partial d後面f(x,y,z）嗰part好似係

明白❤️

屌喇星 份lec廢撚到on9
屌佢老母 佢搵完個critical pt
put返嚟條式道竟然唔等如0 我R撚曬頭 dllm

要好好享受埋明明有位揀啲學生妹都肯坐我隔籬嘅時光T.T

食藥食到你變左傻閪

4b(o1）

😂👍

4碎💕

好掛住條女

幾時走啊弱智仔

咩啊 睇過

唔覺 十八碎可愛

你也很可愛
追擊可愛！！的都很可愛

Tl覆咗我

jaja聲

不開心

法國我部nb = 核電。。
睇45分鐘notes淨係用咗2%電。。。

完全矛藉口換機 =.=

我部nb = 漏電

你係咪開好多嘢咋 =.=?
我睇notes淨係開Chrome同埋幾個必要嘅app =.=

@圈寶 你嗰部唔dup code頂到幾耐 =.=?

肛交歌手

有tb食電d

之前dup完code 上多3粒鐘cbs仲有65% -.-
平時八半上到六半都係用左5成幾。。。

MacBook=外星科技

我有touchbar都夠我用兩日喎

有冇咁正

我成日睇片

都唔會差咁遠啦 公gb嗰部佢講到倒水gum wor =.=

。。。咁先係正常

@教gb拎去check下好wor =.=

死毒能。。。

唔似你咁能多女

你又係macbook撚？

其實macbook係咪幫到coding

我淨係知你係唔剪指甲嘅毒撚

user-friendly os

你老母比狗屌

日日都單機食飯

Macbook 同air有咩分別

嚟poly find me 啱啱都自己食完。。。
成個舊can得返$37蚊嘅米線。。結果硬食

MacBook = 垃圾
MacBook Air = 更垃圾

係天澤食譚仔好過

Macbook pro=?

＝牛逼

唔買pro=on9

等我玩殘依家部dell先算

買外星人

😅😅😅

之前開drive app自動更新 而家停左-.-"
5知仲有麥關事

上年有諗過依部
但太貴最後買左inspiration

嫌貴未MSI囉

我5夠==

==會5會我開好多taobao網待機都食電

五毛狗=.=

個fd買咗 重到on9

。。。背景run咁多嘢 梗係食電啦 =.=

我依家個部都係。。。

@电机

😂😂😂甘仲有麥可以熄

部腦

點能知你開咗啲咩。。。

個腦😘😘

熄左個腦=rip

殘體狗

唔會
因為未熄右腦

0/10

推到狗公偽毒可愛退出連登

走數狗

黎poly同你溫書ok?

4年後: 埋土𨋢王卷哥

好大壓力

Y

我都就黎跳樓
接受唔到自己今個SEM既表現

D數好難

R CHING 遲下教我linear regression得唔得

👌🏻😂

仲有科LAW同GE唔知點溫

約你星期六/日OK?

星期六返工
下星期日5得
要16號星期日
應該未考？

未
好我到時前1-2日再揾你

甘多負波＝。＝
連燈囝是米吾中2禾地QAQ

成班5P囝 =3=

樓豬教會topic累事

禾吾sick打正字牙=.=

渣架 -.-...

下次等我開

.樣打架Q.Q

呢D天份黎= =...
冇得教-3-

ngo dou ng sick da zhi....

小靖想咸

唔甜？

肥c老c系冰
.解尼個po搵吾刀佢

肥d老d屋企

X~N(0,1)

透過性交可提高智商

小妹想比佢教禾正字牙

normal distribution

麥泥

ngo mo lui mo duck sing cow ar....
aiiiii ngo ni sign dou hai IQ 60

If X~Bin(n,p),find E(X^2)

Normal唔識串

甘姐系麥泥🤨

Bin=> binomial distribution?
E= sampling error = =?

Easy la
E(X)=np
VAR(x)=E(X^2)-(E(X))^2=np(1-p)
np(1-p+np)

E is expected value ...
E(X) is the expected value of X

禾然全味聽過

Stat=boring

人生失敗者

In mathematics, a moment is a specific quantitative measure of the shape of a function. It is used in both mechanics and statistics. If the function represents physical density, then the zeroth moment is the total mass, the first moment divided by the total mass is the center of mass, and the second moment is the rotational inertia. If the function is a probability distribution, then the zeroth moment is the total probability (i.e. one), the first moment is the mean, the second central moment is the variance, the third standardized moment is the skewness, and the fourth standardized moment is the kurtosis. The mathematical concept is closely related to the concept of moment in physics.

For a distribution of mass or probability on a bounded interval, the collection of all the moments (of all orders, from 0 to ∞) uniquely determines the distribution (Hausdorff moment problem). The same is not true on unbounded intervals (Hamburger moment problem).

好能灰

點做
仆街唔識

你科Intro stat有冇教varience同expected value個definition?

using the defenision of xspated vanew of x which is the sum of x*p(x)

有definition
但係我冇做過呢類prove既題目

領教了

禾滴人生十份灰

沒人日月禾

我日你娘

人生有咩22

veriguide等到2046都未得...

我唔自己溫會專心唔到

我要同靚女坐先專心到

但靚女見到你會調頭走

新亞書院創立於一九四九年，為已故錢穆先生及一群來自內地之學者，在極艱難窮困的環境中所創辦，其目的在上溯宋明書院講學精神，旁採西歐大學導師制度，以人文主義之教育宗旨，溝通東西文化，為人類和平、社會幸福謀前途。

新亞書院的前身是亞洲文商專科夜校。一九四九年十月十日正式開學，當時並無固定校舍，只租用九龍偉晴街華南中學三課室在夜間上課，校長是錢穆先生。由於每晚上課只有三小時，所以課程都是一些共同必修科。計有錢先生的中國通史、唐君毅先生的哲學概論、張丕介先生的經濟學，崔書琴先生的政治學等。除了偉晴街的教室外，又在附近砲台街租用一層樓作為學生宿舍，錢先生亦在這宿舍內住宿。

亞洲文商專科夜校只辦了半年，劉尚義先生便退出，經濟失去了支持。其時幸得王岳峯先生的慷慨相助，乃得於一九五○年三月在教育司署立案為日校，及改名為新亞書院，租用九龍深水埗桂林街六十一、六十三、六十五號三、四樓為校舍。三樓作辦公室及師生宿舍、四樓作為教室。改組後錢先生仍任校長、唐君毅先生任教務長，以及張丕介先生任總務長。書院就在這貧困情況下誕生。書院初設文史、哲學教育、經濟、商學、新聞社會、農學六系。農學系第一年開設後，因未能設立附屬農場，中途停辦。新聞社會系在第一年開設後，因校舍不敷，亦停辦。文史系系主任由錢穆先生兼任，哲教系系主任由唐君毅先生兼任，經濟學系系主任由張丕介先生兼任，而商學系系主任由楊汝梅先生擔任。

新亞早年的教授，不乏享負盛名的學者，如曾為國民政府教育部高教司司長的吳俊升先生，是美國著名哲學家和教育家杜威（John Dewey, 1859-1952）的學生；教經濟的楊汝梅先生早已譽滿大陸金融界。書法家曾克耑、歷史學家左舜生、甲骨文專家董作賓、國學家饒宗頤、羅香林，等諸先生皆曾在新亞任教。然而新亞教授所領的薪酬極為微薄，僅及當時香港官立小學第二級以下的薪給，而且經常領不到薪水。學生們大多為大陸流亡來港的青年，繳不出學費。除了註冊生外，還有試讀生及旁聽生。學生有營養不良，以致患病的。當時書院也要照顧這些學生：或減免學費，以至為找醫生治療；書院不僱用工人，創行工讀制，一些學生被派負責校中雜務，獲少許津貼，也獲在校食宿。不少學生在學校天台上露宿。學校的物質條件雖極貧乏，但各位創辦人所懷抱的理想與熱情卻極熾盛，而「艱險奮進，困乏多情」的新亞精神也是在當時建立的，也最能表現在當年的師生身上。書院除了正規課程外，又每星期日晚舉行公開文化講座，每次講座俱座無虛席。文化講座持續了四、五年，共舉辦了一百五十五次。講者除錢、唐、張三位創辦人，其他知名的學者有董作賓、夏濟安、左舜生、林仰山、饒宗頤諸教授等，也有西方著名學者蒞校演講。因此這所簡陋的小書院從此聲名遠播，漸漸獲得各方面的推崇。

由一九五○年開辦至一九五三年，是新亞經濟最困難的階段。開學個多月後，王岳峯先生的企業受到致命打擊，無法繼續支持新亞，經費來源斷絕。新亞當時從學生所收到的學費，只佔書院總開支的百分之二十，遠不足夠，只好如張丕介先生所形容的，學習「武訓」要有行乞辦學之精神。一方面錢校長到台籌募捐助，一方面教師暫緩領薪酬，四處張羅。一九五○年冬，錢先生赴台北募款見當時國民政府的蔣介石總統，得蔣答應自總統府辦公費中節省，每月支持新亞三千元。張丕介先生及唐君毅先生等，則勤於撰稿，拿稿費以補助書院，以至張丕介先生把夫人的首飾典當以支持新亞。

一九五二年七月七日，新亞董事會成立，大律師趙冰先生任董事長及法律顧問。同年香港政府通令全港九私立學校必須到工商署辦理「有限公司」的商業登記。當時新亞同仁以新亞辦學宗旨豈為牟利，咸表反對。趙冰董事長向香港政府爭取豁免，經近一年的努力，終於獲香港政府批准，承認新亞書院為一純正的教育事業，為不牟利的私立學校。

自一九五二年以後，新亞的教育理想漸獲社會的同情與贊助。其中贊助最有力的是美國雅禮協會。一九五三年，雅禮協會派盧鼎教授來港。他極贊同新亞的教育理想，乃於一九五四年開始與新亞合作。除美國雅禮協會外，還有美國亞洲協會、美國哈佛燕京學社、洛克斐勒基金會、英國文化協會及香港孟氏教育基金會等，都曾對新亞書院的發展提供資助。新亞自獲各方援助後，乃於一九五三年秋在九龍太子道成立研究所，購置圖書。翌年，在九龍城嘉林邊道租一校舍，學生分於嘉林邊道及桂林街兩處上課。一九五六年，獲美國福特基金會捐建的農圃道第一期校舍落成，九月，遷入新校址，於是新亞踏入一新階段。新亞第二期校舍於一九六○年十一月落成，建築費全由雅禮協會捐贈。自第二期校舍建成，才得以擴設理學院；第三期校舍落成於一九六三年四月，建築費由香港政府撥助。自此期校舍落成，新亞始有大禮堂。

一九五九年，新亞接受香港政府的建議，改為專上學院，參加統一文憑考試，同時接受香港政府的補助。一九六三年，香港中文大學成立，由崇基學院、新亞書院、聯合書院組成。新亞成為成員書院，一九七三年遷入沙田馬料水的香港中文大學以迄至今。

新亞書院遷入沙田以後，仍繼承傳統，每年均舉辦多項學術文化活動，包括錢賓四先生學術文化講座、余英時先生歷史講座、許讓成藝術交流計劃、亞洲聯合財務訪問學人計劃、及龔雪因先生訪問學人計劃等，以推動文化發展。此外，新亞書院最早出版的刊物《新亞校刊》創刊於一九五二年六月，直至一九五八年五月因《新亞生活》雙周刊創刊而停止，雙周刊也於一九七三年改為月刊，這份刊物已超逾五十年的歷史，它主要刊載書院的重要講辭、師生文章、學校動態，以及師生生活情況。可說是新亞的一面鏡子。另外，新亞於一九五九年至一九七七年，出版了十九期《新亞書院學術年刊》，後於一九七八年更名為《新亞書院學術集刊》，還有錢賓四講座系列的專著和其他專書。.
至於學生的課外活動則由學生會及其屬會自由組織，由新亞書院津貼經費如新亞國樂會（成立於一九六三年）、新亞國術會（成立於一九七九年）等。新亞的學生人數也不斷增加，由一九四九年的四十二人，至目前的三千多人，此可反映新亞書院的發展的一斑。

3題打左10個page^^

打咩題?

A student prepared a sample of a volatile liquid in his laboratory. After finishing the
preparation, the unused liquid was poured into a cylindrical beaker. He then placed the
beaker in the fume hood right before he left the laboratory at 00:00 mid-night. The height of
the beaker is 6 cm and the depth of the liquid was 1 cm. He will return to the laboratory at
9:00 am next day. Will the beaker be empty when he returns to the laboratory? If not, what
will be the depth of the liquid left in the beaker? You may assume that the partial pressure of
the liquid is zero at the top of the beaker. Air in the fume hood is inert to the unknown vapor
A and insoluble in liquid A. The ambient pressure and temperature are 1 bar and 25 ˚C,
respectively.

Physical properties of the liquid:
Vapour pressure of the liquid at 25 ˚C: 28.4 kPa
Density: 792 kgm-3
Relative molecular mass: 58.08
Diffusivity of the liquid vapour in air at 25 ˚C: 1.243x10-5 m2s-1
Universal Gas Constant: 8314 J kmol-1 K-1.

d Parameter好有之前我讀fluid mechanics既feel

Heat and mass transfer

F=ma

學渣唔想溫c了

肛交勒索歌手

party with tl

兒童有病
未做野無得儲錢好慘

唔救兒童

唔通幫d黃金時代
仲日日hea
洗曬d錢
老左訓街
就賴政府咩

而家既老人家
正正常常
都起碼幾層樓啦

少壯不努力
老大徒傷悲

受緊報應
仲咩要幫老？

唔好幫襯黑店ruby tuesday

傻鳩潛龍

廢青被本英雄秒殺

👍

系

靚仔冇本心.
利申有本心

朝朝一杯凍齋啡 牛逼死了

cav empt >> superme

今日仲有七個半鐘🚬

me too.
唔隊啡頂唔到成日溫書

早晨
飲左奶未

人
生
冇
22
了

👌

再温唔掂第日真係要整𨋢了

牛b

有點skr。。。。

公主b矛奶

55

系^^

小波大。。。

講笑
Audit籽引導的
要打打佢=.=

有冇牛排任食

有，不過禾淨系食左1塊😂😂😂5覺特別好好味，寧願食下其他

酒店自助餐？
幾銀

係咪香格里拉

55,折左四舊幾😂

5係，邊有甘high class